[智力台] [終極iq題] 知唔知邊兩種遊戲唔玩得？

三頁後開
不過連登仔咁撚蠢 邊有咁快估到

石油氣？

推推先

仲有呢

武藤遊戲

我

路由器

秒

睇樓主答案低質過依個

過年/賀年油器
汽車節油器

仲有濾油器